香港無左旅客真開心

老貓推車

冇左人阻住哂， 正

根本就係啲人成日阻住佢哋扑嘢

係， cant agree no more

被d蝗蟲啤住晒 點扑

其實係幾好
少左好多人

Ho cute

阻人扑野死全家支那人已經示範左了

正